https://web.archive.org/web/20011121093128/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=171

### [3420] umi	2001.10.04 THU 12:33:24　
	
はじめまして。ＣＨのファンだった１人として参加したい！と思いついに会員登録。ＧＨいいですね～。最初は、香居なくなってどうなることやらと思いましたが、北条先生はきっとこの漫画を面白くしてくれると思い毎週バンチを買いにミニで（赤ではないですが・・）コンビニへ走ってしまいます。でも、映画『シュリ』にちょっとかぶってるところがあると思うのは私だけでしょうか。最初のＧＨの生い立ちとか、ま、いいんですけどね。面白ければ。あの映画も大好きなので。いやいや、これから楽しみです。やっと、二人ご対面～出来てからさらに面白くなってますよね。応援してますよ～っ。

### [3419] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.04 THU 12:04:35　
	
＞［３４０９］ちゃこ様
　すみません、壁紙にする方法、パソコンのマニュアルに載ってたんでいいのかと思ってました。

ところで、こういうカキコミをワープロソフトとかで作って、切り取って貼り付けて送る方法、どなたか教えていただけないでしょうか？　今のままだとどうしても接続時間がかかってしまうので・・・読むのはオフラインを使ってるんでいいんですけど。

### [3418] 九郎	2001.10.04 THU 09:25:53　
	
失礼します！
２度目のカキコの九郎です。前回は長く書きすぎました。恥ずかしい。（汗）
【今週号の感想】
ＧＨの見方が前々回から変わってきてましたが、今回で更に変わっちゃいました！！好きかもＧＨ～！！かわいいっす！！
かたことの日本語とリョウをも振り回すナイスボケ！いいです。
リョウも相変わらずの腕でほっとしました。心配な所でもあったんです。ＧＨのほうが上だったらＧＨ嫌いになってたかも。
やっぱりＮＯ．１はリョウであってほしいです。
それと今回読んでてＣＨの香がパートナーになったばかりの頃（ユニオンと戦ってて、香がまだリョウの行動がつかめてない頃）が浮かんできました。
今度こそ短くしようと思ってたのにやっぱり長く書いてしまいました。すみません～。
では、失礼しました！！

### [3417] kinshi	2001.10.04 THU 09:19:09　
	
おっはあ～＜＾＾＞
今日も元気でがんばろう。
壁紙Sample　邪魔と思うより　あれは、SAEBA　と書いてあるんだ　と　ひたすら思い込む　込む　込む　こむ　コム　.com
ナンテネ！！
では、また

### [3416] せーじ	2001.10.04 THU 04:50:06　
	
今週号、リョウが主役のＣＨのようでした。
ＧＨが主役で「史上最強の暗殺者」「エリート中のエリート」のはずなのに、組織の末端でしかなく、この前は反撃した背後の気配にも気づかないなんて、ＧＨの魅力が半減…。
ＣＨの焼きまわしのようなことをしても、つまらないです。
ガッカリ。

### [3415] しゃぼん	2001.10.04 THU 02:56:15　
	
祝！リョウちゃんＩＴ革命（笑）
パイソンを扱い、マウスをぎこちなくクリックなんて、
この人にも時代の流れがきたのねと思いました～。
とうとう自らを「おじさん」って呼ぶようになって。
ハタチとか言い張ったり（笑）しなくなった。
実家に封印してたＣＨグッズもってこないと、皆様の話に
記憶がついてこない。。。
コミック本もってきたら１０年ぶりに煩悩の日々になりそう。おそるべし北条司！（なんだそれ）

### [3414] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.10.04 THU 01:47:33　
	
先ほどのコメントを書いている最中に思い出したことや、書き終わった後で他の人のコメントを見て感じたことを引き続いて書きたいと思います。（二度レスしてすみません・・・）

【３４０８】あずみちゃん♪様
私もＢ’ｚのファンなので「Ｂｒｏｔｈｅｒｈｏｏｄ」と「ＥＬＥＶＥＮ」は持っています。「Ｂｒｏｔｈｅｒｈｏｏｄ」では、一番初めに収録されている「Ｆ・Ｅ・Ａ・Ｒ」がお気に入りです。この曲は一昨年と昨年にフジテレビ系列で放映されている「Ｆ１グランプリ」で直前で流れるテロップの中で使われていた曲でした。実はこの曲は「Ｆ１」をイメージして作られた曲だと言っていました。それから、Ｂ’ｚとＦ１との関係と言えば松本孝弘さんのソロアルバム「ＫＮＯＣＫＩＮ’“Ｔ”ＡＲＯＵＮＤ」に収録されている「ＧＯ ＦＵＲＴＨＥＲ」がＦ１オープニングテーマソングに、そして、未収録曲の「ｔｒｉｎｉｔｙ」がエンディングテーマに使われていました。昨年の日本グランプリでは松本さんがレース前に「君が代」をギター演奏していたのをテレビで見ました。

【３４０９】ちゃこ様
冴羽さんから直接、銃の指導を受けたのは松岡拓也君と柏木圭子さんの他に第２２巻の「お嬢さんにパイソンを」で登場した女子大生神崎愛子さんもそうですよ。でも、香さんの他には彼女ぐらいなもんですね。指導したことを実際に行なったのは・・・。しかも、アルコールが入っての銃の射撃。飲酒運転と同じくらい恐ろしいものです・・・。

それにしても、「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」が終わってから１０年が経ちましたが、冴羽さんは年齢に伴う衰えを感じないどころか、老いて益々鋭さと凄みを増したような感じがします。やはり、これが年とともに深みを増したベテランの味と技というやつですね。香さんが亡くなってからも日々の鍛練は欠かさなかったようです。まさに「プロ」の鏡ですね。

先程、冴羽さんと「グラス・ハート」の関係をきちんとした知識と豊かな経験を持った、研究心旺盛なコーチ（監督）と才能あふれた選手の「師弟関係」と書きましたが、他にもヤクルトスワローズの古田敦也捕手、福岡ダイエーホークスの城島健司捕手や、大阪近鉄バッファローズの中村紀洋選手なども、身近にそのような人がいたために才能に磨きがかかり超一流になった選手だということを思い出しました。ですから、西武ライオンズの松坂大輔投手（１５勝して３年連続最多勝利投手になり、最多奪三振２１４、最多奪三振率８．０１でしたが、１５敗して最多敗戦投手になり、最多被本塁打２７本、最多四球１１７、最多失点１０４、最多自責点９６）やジャイアンツの上原浩治、高橋尚則両投手や阿部慎之介捕手などがきちんとした指導者から正しい指導を受けていればもっとすごい成績を上げられて、一流の選手になれるのにと感じずにはいられなくなりました。すごい素質を持っているだけにもったいないような気がします。（何か、自分の趣味に走ってしまいましたが・・・）

### [3413] タウンハンター(お月見しました？）	2001.10.04 THU 01:09:48　
	
おばんです。
なんか、CHの初期の頃や終わりの頃のようにまた人を殺すシーン
が出てきて、いくら漫画の世界とはいえ素直に見れないタウハン
です。

いつも思うけど、遺体はどう処理してるんでしょ？
まさかあのままビルの中にほったらかしな訳ないけどね。

やっとリョウの雰囲気があの頃に戻ってきたので読者としては
香がいない分複雑だけどちょっとほっとしました。

カレンダーって初めてじゃないですか？北条作品としては。
昔少年ジャ○プで他のキャラ達と一緒になってたのはあった
けど。でも値段が高いなぁ・・ジッポーの時といい。
せめてマウスパッドとかならリーズナブルなんですけど・・
（貧乏人のひがみかな？）
では、おやすみなさーい。

### [3412] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.10.04 THU 00:43:13　
	
【３４０２】琴梨様
あなたのＨＮは最近生まれた小室哲哉さんの子供の名前から取りましたね。ところで、ＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫ関係のネタをＨＰから見つけました。すでに９月１日に木根尚登さんのＮＥＷアルバム「浮雲」が発売されました。まだ買っていないので、明日買いに行ってきます。それから、宇都宮隆さんのＮＥＷアルバム「ＬＯＶＥ－ｉＣＥ」が１０月２５日に発売されます。

音楽ネタとして【３３７７】ちゃこ様
ＴＲＦの「ＪＯＹ」という曲ですが、これは以前テレビ朝日系で毎週土曜夜９時から放送されている「土曜ワイド劇場」のエンディングテーマとして使われていました。（今はＺＡＲＤの「ｐｒｏｍｉｓｅｄ ｔｏ ｙｏｕ」が使われています。）それから、ｇｌｏｂｅのアルバム「ｏｕｔｅｒｎｅｔ」は私も持っていますが、このアルバムの発売日（今年の３月２６日）に同じように浜崎あゆみと宇多田ヒカルのアルバムが発売されていたので、間の悪さを感じたのを覚えています。

今週の「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」の感想ですが、一部でささやかれていた「冴羽リョウ引退説」が思いっきり否定されました。（誰ですかねえ。そんなうわさを流したのは。海坊主さん。あなたですよ。あなたが冴羽さんに「おまえも・・・現役の年じゃねえ。肉体的にな。そろそろ潮時じゃないのか？」→第５話『思い出に導かれて』より抜粋－と言ったからですよ）以前、柏木圭子（圭一）さんの時に披露した、壁の向こう側にいる敵を倒す「壁越し」撃ちをさらに発展させた「ドア越し」撃ち、しかもドアを背にして後ろを見ずに相手を倒すなんて、はっきり言って「神業」としか言いようがありません。それも、一発の弾丸で・・・。さすがの「グラス・ハート」もこれには驚いていました。まさに、信じられないという顔つきをしていました。今まで確かに彼女は「５０人」もの人間を殺してきましたが、ある意味「勘」と「天性の才能」だけでやってきたような気がします。確かに第１話の「運命に揺れる殺人者」を見ていると「指導者」がいますが、きちんとした「指導」をしているような感じがしません。時代錯誤もいいところの「恐怖」や「脅し」で指導しているような感じです。自分の経験や間違った知識を押し付けて「才能のある選手」をつぶすという一昔のスポーツ界であった悲劇と同じだと思います。ですから、きちんとした知識を持ち、豊富な経験を持った「コーチ（冴羽さん）」から色々教われば、彼女は心・技・体のそろった「超一流のスナイパー」になるでしょう。（父親の李堅強の願いとはまったく違ったものになると思いますが・・・）例えば、Ｑちゃん（高橋尚子選手）と小出義雄監督のように「才能」あふれた選手と、その才能を伸ばすことができるきちんとした知識と多くの経験を持ち、常日頃研究している監督（コーチ）の関係のように「師弟関係」になるのではないでしょうか？「グラス・ハート」も冴羽さんと出会ったとたんに表情豊かになりましたし・・・。果たして、これからどうなるのでしょうか？これから益々楽しみです。それから、「引退宣言」した海坊主さんも昔の血が騒ぎ出したし、もしかしたら「マイケル＝ジョーダン」のように「現役復帰」するでしょうか？こちらも楽しみです。

### [3411] kinshi	2001.10.04 THU 00:41:36　
	
解禁日　ひゃー！！　すごい数のカキコ　ぼやぼやしてたら
読めないのも　あるのね　まだ、３日目の　わたしですが、
びっくりしました。　CHのDVD　大賛成　それと、
CH'91の　最終回って　西洋の貴公子　ハンス　ですか？
誰か　おしえて、再　でしか　見たことないので・・
J-COM　で、CH　やってるけど　なんかすごくゆっくりなの
’９１まで　まだまだ
・・・で、AHですが、私もまだ何の感想もないのです。
しばらくは、北条先生に、ゆだねることにします。
その間は、皆様の　カコキで、楽しませていただきます。
では、また。

### [3410] あお	2001.10.04 THU 00:18:40　
	
解禁！！
今回、純粋に｢楽しめ｣ましたね。笑いをこらえるの苦労しましたともさ･･･。なんというか･･･冴羽氏が｢らしく｣なってきたんで嬉しい限りです。イメクラってあたりが(大笑)。あーゆーお店って実在するんでしょうかね(笑)。武器の隠し場所としては申し分ないかもしれませんが･･･お客に｢モノホン｣を使わせちゃいけませんて(笑)。GHもなんかとってもかわいかったです。｢暗殺者｣の顔の下はやっぱりかわいらしい子供なんだな、と感じました。今回の２人見ていると、なんだか親子、って感じがしましたよ、私(笑)。でも今回１番好きだったのは、バズーカ構えた｢引退したはずの｣海坊主さんだったりした(笑)。
これから香さんのことをGHがどうやって冴羽氏に打ち明けていくのか･･･とても気になりますね。

カレンダー＞
私もイラストの選出にちょっと不満あり。今回選択肢として用意されていたのって、なんだか中間がないですねえ。CHのコミック前半のイラストと、小説版のほうのイラスト。コミック後半の、２人が結構いい感じのイラストがない！！とかって思っちゃいましたよ。無言のパンダ様(3342)が仰られているように、'91のCDジャケットのイラスト、選択肢に入れて欲しかったです。他にも2人の世界的なイラストいっぱいあったのに！！なぜに選ばせてくれないのでしょう(泣)。でもきっと頼んじゃうんだろうなあ、卓上版。だってこれが最後かも、と思ってしまうと･･･ついつい手が出てしまう(笑)。

イラスト集＞
ありゃ～結構皆さん苦労して探していらっしゃるんですね･･･。私ってラッキーだったかも。某CH系のHPで、ムックのことを初めて知った翌日、ちょうど渋谷に行く用があったんで、ついでにまんだらけで、だめもとで聞いてみたらあったし、イラスト集もすぐに手に入った。実は同時にパーフェクトガイドも見つけてたりした･･･。コミック以外は全てまんだらけにお世話になっちゃったくちでした。しかし･･･集○社も商売があまりうまくないなあ･･･。これだけ話題になってたら、再燃するファンも結構いると見て、再販かけるくらいしてもいいと思うのに･･･。古本屋反対、と作家さんたちやいくつかの出版社が主張していますが、そんなに言うんなら、お客の要求に応えて在庫なしの本や絶版本も再販かけるよう努力してくれるのか？？と聞きたい。物価が安くなっているのに本の値段だけは高くなる一方。貧乏人が古本屋を頼るのって、ある意味では当然のことだと思って欲しい。ちゃんと好きな本やずっと手元において起きたい本は新刊買っているんだしさ(笑)。

### [3409] ちゃこ	2001.10.04 THU 00:10:54　
	
再び登場です。色々。

「イラストレーションズ、再び」
「膝枕」あるの嬉しい♪（＞sweeper様）と、思いつつメールチェックしたら
「注文確認」のメールが着ていて、「在庫確認いたします」と書いてあった。
・・・お～い、在庫があるから注文できたんじゃないのぉ～？と、ドキドキ
させられています。在庫ありますように！
ちなみに私も500円でした。（＞チョコ様←そういえばＨＮ似てますね（笑））
結局、新刊と同じくらいかかるけどね。見たさに勝てませんよ、ハイ。

「壁紙用に・・・」
この話、大っぴらにするのは、マズイんじゃないかなぁ・・・？
厳密にいうと「著作権」に引っかかると思うのです。「無断転載禁止」だから。
１人で黙って、密かに楽しみましょう、密かに（笑）　
ちょっと気になったので、書き込みさせていただきました。

＞ネット様「3388」
辛口ながら、その視点の鋭さに、いつも感心しております。
アニメシリーズの香の扱いについては、本当同感です。
あと、アニメではリョウが気軽に（？）依頼人に「撃ってみる？」と言ったり
するのが気になってました。（原作で撃たせたのは「柏木圭」と「拓也」くらい）
「人殺し」の道具を自分が傍にいるとはいえ、簡単に貸すのはリョウらしくない！
と、ブツブツ言いつつ観た話も。
ただ、今回ＡＨの中で、リョウがＧＨに銃を渡そうとしたのは、ＧＨが「同業者」
だからだと思いました。心中はどうあれ、「ＧＨはあくまでＧＨ」という態度を
リョウは貫くつもりに見えるし。それに自分がガードする以上、
ＧＨに「無駄な殺し」は絶対させないと思います。
（まぁ「お守り」に持たせるには、えらく立派な（？）ライフルでしたが。）
いずれにしても「香の死」は納得できない、したくない。
ただそこをベースに話が展開する以上、
読み応えのある話を先生には描いてもらいたいものです。

では、失礼します。

### [3408] あずみちゃん♪	2001.10.04 THU 00:06:25　
	
みなさま、お久しぶりでございます！仕事の都合でなかなかカキコ出来なくて知らない間に新しい方も増えてとっても楽しそうなBBSになってますね♪これからも、たまにカキコしたいと思ってます。宜しくお願いします。

[バンチ解禁]
久しぶりにリョウがコルトパイソンを使うのを見た気がする。彼らしくなってきてちょっと嬉しかった。知らない間にパソコンも使えるようになったのね。さすがです。今回のGHは昔の香ちゃんを思い出させるかのようにカワイイ感じがしました。とんぼも飛んでて...。

[カレンダー]
買ってしまいました。イラストレーションズのポスターのイラストを表紙にして。やっぱりあれは大好きですね。今でもイラストレーションズは大切にしまっています。記念日とかは随分悩んでしまいますね。

[音楽♪]
最近も相変わらずB'z三昧。今のおすすめのアルバムですと[Brotherhood]、[ELEVEN]ですね。一度聴いてみてね。カッコイイリョウが復活って感じの曲が多いかな？

### [3407] sweeper（・・・こんばんは♪）	2001.10.03 WED 23:57:29　
	
Good　evening！！
本日２度目のカキコです。

[今週号の感想の追加]
皆さんが書いているように「スイーパー」としてのりょうが復活しましたね。「待っていたぞー！」という感じです。
パソコンで、警察の監視カメラの映像を見ながらパイソンを抜いているあたり、ＣＨ時代を思い出しました。パイソンの腕前、健在ですね。
イメクラに武器を隠しているあたりがりょうらしいなと思ってしまいました。「痴漢電車」の部屋のシーン。これが部屋とわかるまで、りょうとグラスハートは電車に乗っていたのかとてっきり思ってしまいました。失礼しました。やっぱりりょうには、「もっこりネタ」は、はずせないですよね。「スイーパー」と「もっこり」両方あって「冴羽りょう」なのですから。

グラスハート。
まだ、私の中では「好き」とまではいきませんが、少しずつ受け入れつつあります。結論は、最終回まで読まないとわかりませんが、受け入れる事ができたらいいなと思っています。

それでは失礼します。
皆さん、おやすみなさーい♪

### [3406] ベリー	2001.10.03 WED 23:52:02　
	
解禁♪ということで、少し感想を。
リョウ、パソコン使ってましたね～。自分で《世界を覗いてる》ってことかな(笑)リョウが使ってるってことは、やっぱりCHの教授は出てこないってことでしょうか？もし、教授が出てくるなら、別にドクは設定しなくてもいい訳だし。となると、やっぱり美樹さんとか出てこないんだろうな。(お店にはモッチーいるしね)あくまで、AHとCHは別物ということですかね･･｡
sweeper様[３３９１]もおっしゃってましたが、リョウは自分で自分のこと《オジサン》って言ってましたね。あれだけ《万年ハタチのもっこりお兄さん》だって主張してたのに･･｡と、何だかくだらないことばかり書いてすみません。でも、何より一番だったのは、海坊主さん。やっぱり、引退するには早かったのではないですか？と言ってあげたい(笑)

### [3405] 無言のパンダ	2001.10.03 WED 23:33:52　
	
コミックバンチ、今日は買うのカンベンしてもらおうと本屋さんへ立ち読みに行ったのですが、あまりに意外な展開に、どうしても持ち帰って読みたくなり先週に引き続き購入させていただきました！

電車の窓に映る二人の姿に、ドキドキしながらページをめくったその先に、あーんなオチがあったなんて！
そのあとの、ＧＨの天然ボケとチャーミングなギャグ顔の数々に
私の中でのＧＨのイメージは、ひっくり返ってしまいました！
リョウとＧＨの関係も、師弟愛的な関係以上にはならないなっていう確信めいた気持ちにもなったし・・・。
あの、リョウのオジサン宣言（？）もＧＨとの年齢差を意識してのものだろうし、ＧＨもリョウの前では子供っぽくて、とても何人も人を殺してきた殺し屋とは思えなかったもの。
それにしても、リョウの銃声、ひさしぶりに聞きましたね。
スイーパーとしてのカンは鈍ってなかったようで安心しました！
でもこの先、この二人に安息の時間を持てるようになる日が来るのでしょうか？常に命を狙われているという異常な事態。
このピンチをどうやってきりぬけるのか目がはなせませんね(@_@)

### [3404] ｌｕｎａ	2001.10.03 WED 23:24:26　
	
3999のメイさん
あたしも、ほとんどＣＨ関係の物を処分したんですよ
銃は，銃による凶悪な犯罪が多くなって
銃というものにすごい反発して・・・・
それから、何年たったかなあ
ＣＨのファン復活して
悔やまれるよ
ＣＨのお宝物を処分した事
もう、ほとんど　手にはいらないからね
ＣＨ、ＤＶＤ化してくれないかなあ・・・

さて、初めてＡＨ見たんやけど
リョウさんの腕はまったくぜんぜん落ちてなかったね
すごい！
けっこう、おちゃめやったし
少しは、元気になったのかなあ
やっぱり、コミックス待ちきれないよ
りょうさーん
ちよっと　呼んでみました

### [3403] けいちゃん	2001.10.03 WED 23:02:18　
	
今週号のこと・・・
久々楽しい内容でしたよねー。
プロとしては、ＧＨが若さなのに対してりょうは経験、かなー。そんな感じしました。
ＧＨの言葉、「～あるね」など、おもしろいですね、これからも、こんな感じで進んでいくのかな～。
りょうとの関係、恋愛関係とはならないでおもしろい物になっていきそう。
ちょっぴり期待。のけいちゃん☆でした。

### [3402] 琴梨	2001.10.03 WED 22:46:48　
	
はじめまして。　琴梨といいます。今まではＲＯＭ専門でしたが、これからは時々カキコしたいと思っていますので、よろしくお願いします。

解禁日ということで
りょうちゃんのお茶目ぶりが＆凄さが発揮されつつあるのが凄く嬉しかった！　ＧＨのたどたどしい日本語もちょうどいい”間”になってて、これからの二人の会話のやりとりが楽しみです。

音楽ネタ
進行形でTM Network（特にTK）ファンです

### [3401] ちゃこ	2001.10.03 WED 22:37:04　
	
さて、解禁ということで、今週号の感想を。

「祝☆スイーパーリョウ復活！」ですね。ラスト、決めてくれました。
途中「ＧＨ社会見学、夜の歌舞伎町編」で終わるかと思いましたが（笑）
話の流れとしては今回、もろＣＨの「リョウと依頼人」って感じでしたね。
江梨子さんに解説しながら、服を武器に脱出する話、思い出しました。

ところでＧＨ、表情豊かになってきましたね。
私自身も、彼女のアンバランスさに抵抗が無くなってきた気がします。
外見と中身のアンバランス。それから、
中身でも「暗殺者」として訓練されてる部分と「子供」な部分。
「刷り込み状態」で、リョウに対して盲目的なのかと思ってましたが、
「暗殺者」の部分で、意外に冷静にリョウを「観察」してるんですよね。
「銃は持たない」発言、あれもリョウを「観察」するためのようだし。
考えてみれば、夢の中で「スイーパー」の顔は出てきてないものね。
あくまで「香を見つめる優しい顔」だけ。
同業者として（？）その実力は知りたいところでしょう。
でもラストの暗殺者、ＧＨは気が付かなかったみたいだし
同業者として、リョウは雲の上（←当然！）なのが実感できたかな。
これからもっと「リョウ」を知り・・・「そんなリョウが愛した香」のことを
知るのでしょうね。
その時きっと、以前より強く「なんて２人」と思うのでしょうね。

そしてリョウ。やっぱり彼は、どこまでも優しい。
李弟のこと「死んだ」とは言いませんでしたね。
リョウは、最終的にＧＨを李兄に引き合わせるつもりなのでしょうか？
組織の「李大人」は死んだ事にして、ただの「李堅強」になれるように
手助けして、親子２人で表の世界へ・・・とかリョウならやってしまいそう。
李大人、何処にいるか知らないけど、リョウに罠仕掛けて無いですよね？
正反対の顔を持ち、彼もまた苦しんでると思いたいです。

最後に。香は出てこないけれど、リョウの進む道を照らしてるのは
間違いなく香だから。そして今も、リョウの傍にずっといるから。
出てこなくても、寂しくないよ。って思いました。
（↑すっご～く強がり発言だわ、これは。）

では、また。
　

